屌你老母我唔發火你當我病貓

唔知點解廚房突然多咗好多隻烏蠅
有成十隻咁多（好難影曬十隻大家睇住兩隻先）
嬲嚟嬲去今日終於要爆啦

卜一
整咗個攞你命三千誓要嚟個烏蠅大屠殺

巴打住得高唔高？

4樓

買張烏蠅紙咪得

夜媽媽頂唔順 第日買

捉完點處理好

買支射鹽果支槍殺烏蠅

【美国创意灭蝇枪2.0/3.0盐枪二代盐巴散弹枪成人玩具苍蝇枪正品】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥7z3I0ZX4k4g￥后打开👉手机淘宝👈

巴打遠水救唔到近火 我因為班仆街無覺好訓

咩黎

搞成點？

係咪有生果殘渣未清理

潛撚左水？

唔記得咗個post sorry咁多位大佬
話說舊嘢淨係捉到幾隻蚊仔所以用支極強殺烏蠅水逐隻擊殺 依家又變返太平地

其實反思過後應該係一個星期唔記得掉垃圾自食其果

呢個係youtube大師教嘅捉烏蠅神器

但睇嚟冇咩用

一個星期 你屋企好大要拎好遠出去倒?

係我太懶惰 而且自己一個住所以只要自己唔記得就無人會幫到手

sorry 我係智障我係on9